老夫少妻行不通？跳水皇后伏明霞傳離婚

內地跳水皇后伏明霞，自2002年與前財政司司長梁錦松結婚，便火速退役專心做少奶奶，更先後為老公誕下一女二子女。結婚16年來她與老公都非常恩愛，但日前卻突然傳出她們離婚的消息，有傳伏明霞因不滿老夫少妻而提出離婚，更已正式分開數星期。梁錦松公開否認傳聞，指消息無中生有，他與太太仍然很好。

伏明霞曾拿下四個奧運金牌，因而有跳水皇后之稱。她與郭晶晶、吳敏霞更被封為中國跳水三美。

伏明霞2000年以清華大學學生身份，到香港參加「傑出領袖頒獎禮」，並認識了比她大26歲的梁錦松，迅速發展成為男女朋友，並於2002年結婚。

當年只有23歲的伏明霞突然宣佈下嫁49歲的梁錦松，消息令到中港的網友都非常震驚。
相距26年的忘年戀不被眾人睇好，但當時的伏明霞坦言對丈夫有信心，「我喜歡成熟一點的男人，因為我屬於不操心的那種人，不會想那麼遠的東西，只想現在。有他，就是他來管家，我可以輕鬆一點。」

婚後伏明霞全職相夫教子，並誕下三個小朋友，包括大女梁司渝，同兩個囝囝梁皓嘉、梁家瑋。伏明霞不時都會帶着孩子們出席慈善活動，一家5口合體亮相。
相對於同樣嫁入豪門的同門師妹郭晶晶，伏明霞似乎更為低調，只會於慈善或跳水相關活動現身。

但近日網上突然傳出兩人婚變的消息，有指伏明霞因為老夫少妻，主動提出離婚，並於數星期前分開，有傳16年婚姻結束。

有傳媒致電梁錦松求證，對於婚變的傳言，向來EQ高的他輕鬆地表示：「謝謝關心。我和太太很好，離婚傳聞絕無其事，無中生有。」

今年踏入40歲的伏明霞不但有好友為她慶祝生日，她更襯着假期帶着老公和三個小孩到西安玩，當時她被指與梁錦松仍相當恩愛，更被形容「愛情超越了年齡的界限」，短短幾個月又傳出婚變傳聞，實在令人摸不着頭腦。

身家已袋

第二張啲樣咩事

天下大陸雞都一樣
攞完身分證就走

屌到殘晒

中伏明霞

真係好伏

不意外

邊個？

真係拎完老身就閃人
不論權貴定係賤奴

聚中國女人做老婆
你話邊個中晒伏？

其實伏明霞好on9,廿歲出頭嫁個成五章老野 求其搵個二、三線既官二代/富二代都得啦

離婚就一定入大陸女人事既
23歲開始比你用左16年
仔又生左 女又生左
算係咁啦下話

好大媽feel 點解會有男人鐘意lee種女人

涼粉松啲口味都好怪下

當年ok wo...

23歲嫁五張，司長都仲頂到下。到而家40歲，狼虎之年，司長就dur晒皮，你話唔離婚點得。

都結左成16年喎

痴線……成面老人斑

哦原來係楊振寧 ，不過就算我係女仔傾慕佢都好難接受

涼粉蟲偷步買偉哥

條女好豬西

因為帽？

唔覺關身份証同年齡事
年齡由第一日識都清楚啦 要攞身分証洗唔洗等十六年啊 十六年青春同生埋幾個仔女都放棄得 點都唔會係咁少事啦

佢地一開始係點認識?

條友弱智唔洗理
要身份證用優才入唔到咩
唔撚用腦

水腫 肥到

伏明霞都仲算少?

第二張sammi處決左面

轉下眼阿松66歲

欲求不滿

連登仔邊會同你分析，
求其亂屌大陸輕鬆呃like

跳水三美

閱讀理解F

真係呢條仆街推垃圾通識
扼殺香港人才

咁多年都咁大浸蝗味

伏明霞要貪身份證駛撚靠結婚
行優才一年唔駛就搞掂啦

開始滿足唔到夫人

反而我覺得梁娶伏係為咗政治婚姻
當年諗住可以飛黃騰達，步步高升
點知偷步買車

條蟲最感慨嘅係點解自己唔係呢個年代做官，犯咩都可以冇事

幾靚女

依家d報紙佬真係乜春都用下嫁
呢單都還好
公屋妹入豪門
威廉同哈利王子娶老婆都用下嫁
潛移默化男人低等過女人
同每份報紙同都偷偷地加d蝗語一樣

奧運冠軍洗鬼嫁人拎身份證咩

40歲 老公66歲
正常女人都出去勾佬啦

如狼肉虎之年, 老公又無撚用
離婚咪俾面佢, 起碼無俾帽佢戴

有時傾慕呢家野都幾難講 應該真過伏明霞

有屍班⋯⋯

敦晶晶明顯抵好多

偷步買車家下真係碎料

都恩愛咗16年
但年過60 愈嚟愈唔掂
婚姻亮起紅燈都正常

想講好耐，女星嫁豪門都話下嫁，真係莊閒掉轉

依家識字就做到記者
寫到句子就做到社論作家

我如果咁靚女後生有家底+傾慕都唔會接受倒同個老成咁既呀伯

根本班垃圾記者唔識咩叫下嫁，唸住要有個兩字既書面詞link住男方女方順口過單字，又唔識「下嫁」以外有咩字更適合，所以……

個個大陸女人下嫁香港男人最終個結果都係一樣

支那人係柒架啦

要分身家了

廿幾歲個樣成個阿姨
兩個幾襯，冇違和感

仲中國跳水三美？
得郭晶晶先叫靚啊嘛

絕大部分大陸運動員搵唔到錢
而因為大陸果種操法,班人連普通學校都無得讀,一退役就玩完

郭晶晶邊忽靚
嫁左豪門都成日成個大陸大媽咁踎係地

含撚

講個樣 都算叫見得下人啦
踎呢啲就個人修養行為

三美佢個閪咩 支國d臭閪 屌完就算嫁啦 娶果d通常係傻閪黎

樓上食開屎？係街執件港女都靚過佢

嘩屌 正左咁撚多嘅
啲女人味出晒黎 好想屌

其實係咪政治婚姻
我點都唔明 點解 梁同霍會 娶呢2條完全 無樣又無文化既 跳水妹
論政治婚姻 呢2條女都唔係政治家族
娶咗有咩好處？

點解好似聽中共order跟住硬食 表明心跡咁？

哇大媽咁款
林志玲四十幾仲係咁索

你話普通一個大陸妹就話貪身份証貪錢姐
人地奧運金牌跳水界有邊個唔識佢
我話係涼粉蟲執到啦
5張野有得屌個23歲妹妹
屌足16年呀老細
分一半身家到抵啦
幫你生3件

呢啲大陸閪，等極你條老鬼都唔撚死, 襯後生仲唔撚走咩

教授有大陸妹之後，學術上已難有突破

梁思浩咁都叫見得人
有冇咁重口味

只要係屌中國嘅話幾on9嘅comment都會有成堆正皮

who

社會階層地位, 富二代, 官二代點同梁錦松比呀
梁錦松打交道嗰D 係世界級商界, 政界層次.

塊金牌閪唔知會唔會香d

Agger 覺得純粹係有戀父情結

我記得當年佢地結婚時.
D記者喺梁錦松屋企掉出嚟既垃圾, 搵到D 教扑嘢既外國書.
嗰時已經話過下梁錦松唔得

但佢又唔係靚

係連登大陸妹是原罪，佢仲要唔係靚女大陸妹就知連登仔會一面倒屌鳩左先

成個梁思浩咁邊忽靚

痾屎壓水花壓出個伏明霞 仲有冇人記得

本人否認咗都唔信，你信微博上啲網民鳩噏

松生有頭有面
一係就忍，
一係就離婚等全世界都知你唔得再分你身家囉

中文差
睇唔明咩叫一女二子女
請教各位

冇野 未睇晒內文 對唔住
但點解2個仔1個家姐叫2子女

黨專登派個聯絡員俾你你咁唔要

脹左
佢啲衣著品味同佢老公好大對比
唔通真係16年都改變唔到？

同意。
嫁比一個比自己身分低才叫下嫁

唔得生三個？

何豔娟差四十年都得啦

梁錦菘出名假公濟私
用公務行便

WFC

楊振寧？睇唔清楚

一條臭雞就投共了

餵唔飽

身家都分一半啦

攞身分證就唔係啦
政治任務就肯定係
依家條友冇價值任務完成咪可以退出

可能一開始佢係想嫁落黎香港
脫離老共擺佈
搵埋個有權有錢諗住好遮陰
點知條衰佬轉個頭就投共
仲要奶得勁大聲
頂唔順走人

一個年老力衰, 另一個狼虎之年

40 狼女 松松滿足唔到佢

同埋佢係奧運冠軍，要攞身份證好易

轉頭梁錦松破產

伏明霞以前跳水果陣靚喎

無錯。 結婚咁多年唔可以屈佢話只係為左身份證。 而且佢要身份證專才移民都得啦。

而家個情況應該係女人40如狼似虎， 松仔餵唔飽佢， 所以要搵過個

你就on 9啦， 識揀一定揀老野。
搵個官2代， 又花fit又臭檔， 大把女埋身， 睇住佢出去玩又受氣， 仲要唔知幾時先有身家分。

搵個老坑， 又無本事滾， 當你如珠如寶， 好彩10年8載香左份身家就係你既， 橫計掂計都有著數。

靚嘅就屈係整容雞呃身分證

根本原因

佢老公後生咁多

作新聞都作好少少啦，咩因爲「老夫少妻」而鬧離婚，十六年前都係老夫少妻黎架啦，冇原因就亂柒咁作，又唔make sense，明霞公主都就收經啦，仲狼咩虎之年呀，老撚屈到嘔，睇到好撚老尷

記者咁低人工，可以想像咩人先會做

40 邊會咁早收經
就算大D收左仲狼呀

楊錦松
楊振寧
何志平

所有廢老娶大陸女人都係呢個下場
呢個屋企有錢唔會比大陸女人連層樓都搶埋算叻仔啦

佢老母嫁佢咩心態？當做老人院看護？
唔知佢有冇出去偷食

佢攞1000萬出黎日日屌個23歳都得啦，駛唔駛一半身家
但梁錦松娶伏明霞應該好似中國送外國熊貓咁，用黎同中共建交

當年大陸無而加咁有錢，仲算好「窮」，呢個post好多後生

唔好睇到班報紙佬咁鄭子誠。佢哋純粹唔識字無墨水啫

23歲，女方又未係好大需索，男方五張又岩岩好開始要休養生息，咁咪琴瑟和諧囉。但一邊把火愈黎愈旺，一邊桶火就愈黎愈少，仲點救火呀
呢度個個話伏明霞乜乜乜，其實大陸妹黎計，佢都算好架啦，跟左司長咁多年都冇靠害，就算而家欲求不滿，都冇話四圍唱司長性無能啦

小朋友 等你六十就明咩事

唔好話六十，普通男人五十，對住個五十既老婆，都好撚攞命啦

進入狼虎之年

隔咗咁多年都仲係支那樣

雖然做左十幾年少奶可以hea慣

但終究以前係運動型戰鬥格

四十變狼機會真係大

問條女呀死基佬

拎左身份證同錢仲唔走咩 屌

所以話好多連登仔都on9

睇黎巴打食開重口味

你好似講到佢地已經離咗婚咁喎

香港根本係中國管轄，何況阿松從來都冇咩實權，講咩政治婚姻會唔會太幼稚？

想問你今年七十大壽未

支那婆無論咩階層都係一樣

直頭係好鳩柒蠢

頭三個字其實任你擺咩字眼都一鳩樣

50歲(性無能)

以前班跳水隊員雖然未必有錢，但係總算有個令自己舒服既老公，中伏明霞終於明白，錢唔係萬能，無能更加係萬萬不能

十成十係埋怨梁錦松偷步買車咁少事就問責落台

如果唔係而家應該係連任緊特首，貪盡榮華富貴

On9仔

當年後生諗嘢係on9，就四十，望住老到就死嘅偷步蟲突然後悔都唔出奇

三十後悔都仲叫有市場講得通，四十歲仲有三件細路會突然後悔玩離婚，你講出黎想誤導人時會唔會面紅？

偷步買車幾多年前？要離唔當時離仲要同佢生仔

劉愷威就真係離撚咗

自己都40歲啦仲少妻
離左婚仲有market咩